法國外國讀書既香港人特別鳩

係外國
成班港人都唔撚正常
鳩下鳩下 性格好撚怪 搞小圈子 又多是非
初初群埋班港人搞到自己有埋depression 要睇精神科食藥
反之，贏國人仲正常

暑假返香港做intern 果陣
終於識返d 正常既香港人
對比下更覺得外國果堆港人真心傻撚左，離晒地, on99

總之
外國d 港人真係痴撚線
青山需要預留位置歡迎佢地

其實係咪你自己嘅問題呢

香港人的確係垃圾民族

我諗係外國讀書既巴打會明

一DD啦 個個都成日飲酒去club

明 完全頂唔順

睇人架姐 我遇過既贏國人大部分都唔接受香港人埋堆

佢哋點樣鳩法？有冇specific啲

唔係調返轉咩
真係無見過香港人會痴大陸人 通常都係啲廣東人痴埋嚟

成班都好chill

咩人中國香港人？

初初群埋班港人搞到自己有埋depression 要睇精神科食藥

樓主特別鳩 因為鳩人搞到自己情緒病

呢個真 語言又唔同，話題又唔同

小圈子係真 香港人係無其他民族咁團結 但事非就個個民族都有架啦

反而係廣州深圳個班會想埋香港人堆

呢句真
贏國d 人有起事上嚟會照返自己友
但香港既真係唔會

一啲啲啦 熟嘅咪會幫 唔熟嘅真係睬都唔睬你 再加上香港人天生就鍾意笑9自己人 點會團結

其實樓主講嘅問題大家都明
只係你因為呢班垃圾而影響到自己有精神病 就係你自己問題
呢個世界上垃圾真係多到你唔信 你可以為幾多個人咁上心？
做人要自私啲 愛自己多啲 對班垃圾就don't give a fuck

係，都算幾慘 嗰班人既埋唔到大陸堆 又埋唔到香港堆

識嗰幾個香港人都係極撚自私同貪小便宜 好撚核突

搞清楚腥港人定香港人
一個臭一個香

奇人係真係多啲嘅
但你可別揀唔理佢地架姐